[事態緊急] 明天要有心理準備，提防分化

事關今日機場太多事情發生，先唔講邊個岩邊個錯，聽日大家一定要有心理準備會有好多話題，但係，各位手足聽到既時候必須冷靜，唔好一劈頭就屌落去因為你一屌落去，就完全中左共狗詭計，成為分化撚。

我地每一句說話都要小心，謹言，謹言，謹言

面對中立，淺藍，淺黃，我地絕對要比平時既心態更加沉着氣，慢慢解釋，可以參考曾健超以下既講法:
曾健超：「做法不完美，但可接受，要改善。」

兩個月抗爭，大家都行到呢一步，勇武手足保護左我地咁耐，勇武既進步大家有目共睹，依家要到和理非既進步:心態進步
聽日一定會有人咁講，我地咁做，同警犬有咩分別？(總會有呢班人，但唔好屌佢住！)但要慢慢解釋返，正所謂，對敵人仁慈，即係對自己殘忍，你老母，你對住個冇底線既政權，警黑合作既軍政府仁慈？你對唔對得住死左嗰5個手足？對唔對得住比布袋彈射到眼盲既少女手足？對唔撚對得住比警犬告嗰600個手足呀？我屌你老母！！！

亦有大愛既人士表示，對方只係政府既工具，你老母，日本皇軍同納粹德軍夠係工具啦，屌你老母

好喇 大家心入面屌就算 千其，千其，千其唔好屌出口，一屌出口就變左分化撚

大家同一陣綫，希望大家收起婦人之仁既心態，對住手足既行為一致表示不完美，但可接受。

最後，我地和理非既大愛係用係受傷既手足度，而唔係用係戰敗既警犬度，要分得清楚，保持清晰。

最最後，亦都係重點，提防敵人分化時，要先防止自己分化

光復香港，時代革命，絕不割蓆！！！

《香港機場說明書》全部同我入黎！

推

黑警清機場洗撚申請禁制令。

市民只係入去機場行下都話犯法咁咪拉鳩晒D香港人囉。

由頭到尾都係因為政府強行立法，失敗後又唔認衰，又唔回應香港人訴求，高官們又玩失蹤，仲要同建制派一齊以警黑合作模式無差別打香港人。呢D全部都係香港政府一手造成。

宜家黑警重傷咗咁多人，連記者同街坊都唔放過，仲要揾埋大陸武警去各區無差別打人，更開槍射頭，全冇人性。

特首、高官、黑警、建制派、黑社會就算死十萬次都冇人會可憐，呢班臭蟲必須付全責。

香港人係唔會向惡勢力低頭。

手足們加油，大家萬事小心!

一陣見!